H openGL yposthrizei mexri 8 lights, meta 8a prepei na xrhsimopoihsoume alles texnikes opws virtual lights (perissotera lights poy sthn ousia einai 1 "physical").

sources: https://www.opengl.org/discussion_boards/showthread.php/175634-More-than-8-lights